[前線後勤支援] 其實用無線電發放即時情報有無得諗？

出現大型示威活動時候，淨係會讀該區嘅情報，資訊主要由 TG Channel Scott Scout認證哨兵消息提供。如果喺接收範圍內可以要求特別情報資訊，例如確保撤退路線安全，現場情報fact check等。

咁就可以確保到唔會有fake news令前線散水，甚至陷入困境。

為尊重前線嘅決定權，無線電支援唔會主動提供任何戰術上資訊，除非收到救助。

希望大家俾吓意見，提點吓有無安全顧慮，同埋實際上運作方法。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1

2

3

4

5

6

7

8

唔洗攞牌果堆無線電channel jam線 jam到仆街

其實現場都一直有龐大嘅哨兵用對講機點對點傳遞戰報，我建議每一個出去發夢嘅人都應該帶一個對講機，入去頻道聽

其實我唔熟，可唔可以解釋吓，同有無方法解決？

用VHF/UHF?

唔識咁pro嘅術語，但以我所知只係得四位數嘅低頻機

無解決方法 得唔用

普通鴨記貨色，唔係數字機

127.3 之類？

每條channel只可以同時一個人講野,鬥快搶線
唔洗攞牌又個個都用得

xx.xx嗰隻四位數，最少係00.00最大係99.99

所以有共識，個channel唔係夾行動用，係收情報用，理論上你唔需要情報嘅時候可以tune去其他台

如果係普通walkie用公眾頻率既話好容易被狗監聽
其他頻率要有無線電牌先用得，同埋要用既設備都好似唔同
btw 摩斯電碼係無敵，基本上用任何野都可以俾到訊號，但係冇學過既連係訊號都可能唔知

之前有做過 但要難度真係好高 所以放棄左 巴打可以起我底睇睇我開過情報站既post參考下